====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il tient ce don de son père qui , du sol , savait évaluer avec précision la taille des plus grands arbres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

